網上行係咪上唔到?

正常

無啦啦wifi都無埋

我都上唔到

咩地區？我呢邊冇事喎

大西北

冇事

打打下機飛出房 不過我HKBN

以為世界末日

是咪地盤猛鳩打撚斷條網線

屯門冇事

琴晚依個鐘數試過
無啦啦斷撚左

今朝到而家都上唔到

dklm 打緊ranked

港島
頭先 3 點左右 modem 閃紅燈
之後上 my hkt 佢地話維護緊所以上唔到網
而家冇事

係 早幾分鐘前開返個modem就上得返
Now e都死撚埋 俾咗錢睇唔到歐聯

和記都閃左下

上得返了 dklm

屌，到我上唔到，利申荃灣區

係咪封網測試

住荃灣區，啱啱問左cs，維修緊

唔該ching

Me too 個modem紅燈

係咪裝緊綠壩？